修夫基隊英撚係咪進化咗？

上次wc負碌入四強

今次同西班牙格仔同組都晉級

係夠運定係因為今次傷兵少咗？

技能倒哂落運嗰度

因為呢兩年冇再吹1966以來最強

呢個真

踢法真係踏實左好多

自從冇咗謝XX之後...

摩迪廢

計個人能力一定唔夠以前個班人勁
宜家起馬唔洗夾硬出晒D球星

靠死球 長傳跑狗
行得遠極有限

班新仔攞波有自信好多，唔似以前d老海鮮一開波頭 dup dup 守和當贏左

尋晚睇77台

英撚啲反擊長傳好似幾好J

不過之後控定射門就好弱雞

以前好似無呢啲？

敢用又識用年青英撚應該得佢一個。例子: Carson俾McClaren玩鳩死。

廿年英格蘭球迷，第一年見球隊有生氣，識破密集同反勝。世界杯係-6，但nation league 進步咗好多。

好似好耐無見過英撚反勝

肯踢防反
唔似得以前拎住謝4件傻鳩當沙維派路用

死球勁
練到場場都叫幾次糊

但係我又唔覺呢隊英撚守得穩

無乜邊個好似里奧費迪南一夫當關feel

屌

陳晚反cup好睇到

依家防守一夫當關都冇咩用啦
雖然依家英撚防守都唔算特別好 但比以前好了

以前有將無兵
而家相反

人腳肯定唔及以前咁強鼎盛，
不過修夫基都知道英格蘭班友既能力 有限。

不過最重要係班球員全部都仲好後生，可以一齊輸得起。

連子＋福仔
二大廢柴，可以去到幾遠

丁力，大夫，獲加，石頭勁到
哥狗又贏

猁都勁咗。

it's coming home~

西班牙用左幾多成力

因為有harry kane波追人

七公sick波

同埋因爲無出脆

其實呢啲賽啲強隊佢地咪當友誼賽踢
同歐霸差唔多

尋晚換完人即刻反cup

因為有班燈

係齊心咗嘅，同埋有哥狗，高狗呢D平日教半場壓逼防返戰術，外加其他傳統勁旅青黃不接，係有機叫做歐洲第三嘅

以前踢big 4果班個個都唔順超 成班毒瘤咁
依家好多都好friend

Southgate on #eng squad's togetherness: "Last night they were watching the TV with a photo of Danny Welbeck by the side of it.... that’s the bond that this group have."

呢個真
球霸阻住英撚利撚

華而不實變左實而不華
以前係有星味好多 但個個都大哥

咪又係靠哥狗

近幾廿年最遠wor ching

Big 4 ?

有咩問題

連加特 Alli Walker 3個專搞好更衣室氣氛

有咩強隊真係要靠死球？
無話唔可以用戰術
但係得一兩張板斧 唔會走得遠姐

今年世界盃死球好似佔6成？

國家隊夾到球隊踢法 都係各自發揮返球會踢個套
以前隊隊都咁有風格 同時係國家隊又打on9戰術

近幾年踢國家隊啲球員 有幾何聚埋一齊踢丫

做國家隊領隊一定係靠球員個人能力 一係就屈死球
越簡單 越直接 就越易組軍

圍住熱狗砌隊波
熱狗而家踢得好
跟住一齊好

因為修夫基玩實用足球，入到波就得，唔理你踢得華唔華麗

英格蘭其實 d 人唔係歐洲最 top 對歐洲強隊好似護級隊打強隊就 ok 架啦 長傳 博罰球 係英格蘭人成日都覺得自己好勁 可以打到小組 最後咪炒哂車囉

拎FIFA評分標準，碧咸朗尼林伯謝四呢班個個90分都打唔到咁好表現 仲話走得唔遠？

依家都唔是了
曼城3個仲膽過熱
walker 250 stones + Kane

打體力化，迫搶再回後縮再反擊都仲得

一半半啦

脆同dier無傷都算係鐵膽

加多件alli

Winks睇下上咁上到

都係狗屎運居多
英撚都係哥隊英撚

04希臘，14德國，18法國都靠好多死球贏淘汰賽

未必啦
修夫基似想轉433
Dier同軒輪換
脆3中堅先有用
Winks要係國家隊上位 起碼要多一年

Dier 唉，出虎切得唔得

但係明顯宜家既英格蘭係0組織力囉

唔係個撚個球王上身死控爛控控死個波

死球真係有質素
有親罰球 角球都叫糊

要主攻就無可能架啦
但起碼隊波定位清晰

佢地就係無當自己強隊先行得遠
邊個話拎冠軍一定要係強隊？

軒今年乜事

利物浦連正選無埋？

Dier 雖然有時會柒 但佢個位又好似無乜英人頂到

軒成日傷 唔傷既話佢應該排先過dier
後防出左個高美斯 不過未算好成熟

Dier咩都正正常常ookk 但就係0集中力
一場有半場都可以夢遊

要踢走Dier
一係查路巴打起
一係突然有個英撚防中踢得起

咪又係靠我地連加特

有運都係重要之一
不過最主要係用青年軍
唔再以老帶新先係重點
成隊波行軍速度夠快 回防又夠快

肯用新仔呢一點真係好重要

諗住wc已經好多新仔

屌

點知之後修夫基仲徵咗班再新啲嘅幼幼

好癲

同德撚相反
鼻屎佬條濕鳩出局自己攞嚟

全靠哥帥訓練有素

早幾年足總播啲種開始見到收成

脆條垃圾返屋企食屎啦

Arnold同Sancho

重有shaw同chilwell今季穩左，如果唔係應該重用緊羊打左閘

成隊最撚尻屎就係dier，呢條撚屌每場都會中場控甩，轉守為攻又唔識拎波轉身，淨係一味回後，不過身位好搭夠

呢d先行得遠下話

歐國盃輸俾冰島一定關謝xx事啦

feel到成隊都好團結

連加特呢條撚屌成日有波入

因為有哈利馬古尼
d角球衝頂勁撚到

就算一個踢曼一個踢利都做到fd，好似連加特同阿樂咁

起用多左黑/啡人

好似辛祖咁去 德甲升lv
盧克文 nelson都好好 德甲幫人練兵一流

1966年以黎最廢英撚

啲組織同射門都仲係麻麻

希望shaw冇病冇痛踢落去
次次踢英撚都傷出

世界盃你最多話佢走靚線
但好明顯d戰術係度身訂造
唔係-6咁簡單

把握力都係麻麻
250 唔好預佢會入

識反cap 已經好大進步

反而佢對西班牙入兩粒

班後生心理穩定咗好多，以前英撚一踢大賽就腳軟(仲要唔勁)
Wc 對哥倫比亞對面矛到仆街，但班英撚都無話上腦，反而沉着應戰，最後仲要贏12碼

250踢國家隊啲埋門同喺鏝爭幾皮

究竟佢幾時先會俾人搶走國家隊個正選位

打多人一個ga

新雙特屌打謝老四林伯

睇dier 比人屌真係心涼，熱狗表示寧願睇winks + Sissoko 都唔想睇dier
dier 呢條友真係唔知做咩事成人忽上腦，岩岩個場冇自殺式回傳咪算好囉

sancho 啦

Sancho係England ig話最搞笑個個係丁力 仲以為佢會話lin仔 更衣室應該幾開心

250踢世杯kane空左好多次都唔傳

Dier呢d垃圾 如果Parker係呢個年代就好

因為前幾任太廢 夠膽死搵kane開角球

修夫基有料
知人善任

因為有連加特

Dier幾時死？中間斷左球好彩唔輸到0:2咋

有連美斯

英格蘭呢幾年keep住有新人上一隊👍🏻
喺球會都有穩定出場機會

史達寧 簡尼 史東斯 碧福特 大熟大勇

嚟緊仲有 Sancho Nelson Foden Mount Lookman等新人上緊位

希望佢地有穩定出場機會，由其係Foden，佢個人能力同意識比Sancho強，但喺曼城發揮機會有限

Foden攻中，Sandro係翼

都唔同位置點解可以一齊比較?

dier 真心廢
攻中位英狗反而多
大大隻既防中好似得佢同神軒 比較正路

講緊係基本功，決定等等嘅個人能力
唔同位置一樣可以比較
大家都係進攻球員

你搵foden去打翼就含得撚啦
foden既競爭對手係mount,rlc,dele,lingard,Barkley bor

我諗防中位可能要等到Tom Davis / Lewis Cook上一隊
或者史東斯推上防中試試

反而 好奇Tom Davis 點解冇份

今年愛華頓太多防中
基耶 舒拉達連 安祖高美斯
變咗Tom Davis排第4

舒拉收左皮啦

On9入四強都話係-6

最大原因係有軒達巨

無可否認真係主動/被動地走咗線

而入到四強時打格仔/比利時真係感覺低一班

特別係組織力

世界杯個隊英格蘭未成型

下年歐國杯相信會更成熟

世杯果時中場太薄弱，得神軒係守

Xx年最強 唔好呀

軒達巨預判能力好強
Second ball好多時做到cover
迫搶意識都唔錯，喺中場press上去唔俾對手長傳反擊個下，世界杯淘汰賽成日出現
精華球迷永遠唔會睇到

利申反利

因為喺曼聯留曬力，一出國際賽咪爆seed

中場:delph打落比預期好,key到波分下邊自己去又得
Winks成熟番D又係幾正
三箭頭:kane福仔丁力暫時係最佳攻擊線

丁力果種走位暫時見唔到有其他人做到

接受到自己唔係強隊

因為有哥帥同摩佬調教到d球員更上一層樓

自從無咗朗尼

肯面對自己既不足嘛
之前學神條傻鳩 個排興咩打法就照跟 又用名氣點兵 結果咪就係外圍賽恰下魚腩就無問題 一到正賽就含撚 個年連冰島都收到佢皮

不過鑀記近幾場都確立防中首選出基耶+高美斯組合

打陣地果時單對單有啲弱，睇下英撚點樣幫佢cover
暫時英撚第一防中都係佢

碧福特
獲加 馬古尼 史東斯 捷威爾
大夫
巴克利 迪利亞里
辛祖 簡尼 史達寧

Tom davies 越踢越平庸
同位置上winks 踢得好過佢

咁格仔隻所謂世一中場始終都係10號
英撚有創造力嘅攻中暫時睇好似得maddision有潛質，其他mf唔係防中格就波牛

反而Lewis Cook愈踢愈好

另外愛記幾個青訓等緊上一隊
Lookman Calvert-Lewin J.Kenny K.Dowell M.Holgate

maddision唔怕入唔番國家隊啦應該
同成班英撚膽 幾fd

如果唔係碧福特救咗球12碼條友返唔到英國啦

J.M 好有靈氣

宜家國家隊好似好多人選擇

個感覺同“黃金一代”好唔同

哥狗既菁英學堂都唔會用垃圾 係垃圾已經換左啦

Wink愈踢愈出眾

史達寧除左最後個腳之外 其他都好勁喎

呢個陣好跑得， 前面三件

同格仔爭中場？
同佢地打摔角，爛仔交就得

Stones世界盃入波多過朗尼

卡華利雲就算啦，超普通料

佢最後嗰腳真係差到頂唔順
無記錯未對西班牙入波之前係咪喺國家隊年幾無入過波

Lewin有身型有射術，係差個經驗

今年英格蘭應該係1966以來最強最勁！

250同神軒都係掃盲探測器

軒達臣勁過摩迪啦

其實嚴格講真係冇一個獨當一面
全部都二缐頭咁
Kane有態可以話一缐嘅

條垃圾都叫一夫當關？

就算你係反佢 都未去到垃圾level下話

打team work

全盛既rio仲勁過而家雲迪克啦

如果全盛rio依家仲踢緊 大把大會搶住要啦
話佢垃圾

on9 vvd隻腳勁過里奧幾多

如果？這世界有如果？

竟然有咁理性既反利

rio條友頂多叫有身型，但勁一定稱不上

個場出dier會捱到加時？

Tom Davis 唔係防中黎嫁下化
睇u21果場 防守影都無
希望COOK快手踢起踢撚走DIER件契仔垃圾

反利先識欣賞
啲利唔識波

無比英國狗仔隊jer住

kane 都唔係一線仲可以有咩一線

我反利
但重來唔會話任何一個球員垃圾
對的陣容，對的戰術
球員就可以將自己嘅長處發揮出嚟

英格蘭青年軍無一個係純防中

而家都唔興純防中啦

五大聯賽夾埋都唔知有冇3個前鋒勁過kane 吹到有態先一線

不過原來DIER 先24/5
咁後生有排都係靠佢

真係係廢既 就唔會2次打破個時既後衛轉會紀錄啦

如果條撚樣唔發夢 得既
但唔會發生

Dier都唔係純防中啦
但依家英撚各個年齡層係直情做到防中工作嘅都少

唔知
我淨係知條猁狗差啲陀衰家

結論真係好中肯

里奧入選左6次英超年度最佳陣容
唔勁都講得出

卡希爾都4次啦

佢頂波好撚屈

拉仔其實天賦成隊最高
但覺得佢on99 成日勒住勒住
唔撚識用出黎咁

阿里都係

rashford 其實D decision making 都仲係小學級
alli 就沉實左既今季,但英撚好難會發揮到佢,因為無人識比長波佢攝

軒

不過會唔會係修夫基唔要求佢做前插 事關前面擺左3個係到 再一隻中場前插 對中後防壓力大好多

其實alli 係熱狗依家都踢後左
踢後左反而仲好,佢岩踢迫搶,間中一球衝入禁區都幾難防

咁點都好過拉舒福

愛記幾個得睇人有d前途，其他幾個算啦

拉仔未開竅

阿里踢法係咪佢獨有
唔知似邊個
想睇佢再勁d會點

澳洲卡希爾

全盛里奧真係無而家VVD咁Dominate成條防線

Pickford
tripper 麥佳 石頭 shaw
巴克里 神軒
史達寧 ali 福
Kane

咁係利同荷蘭得佢勁先顯到咁

果時獌後防長期4個位都勁，點同

TRIPPER邊忽好過WALKER

出trippier死硬

同埋SHAW都好廢 CHILWELL好過佢啦

今季shaw咁sharp都廢
又同福仔夾開有加成

tripper有罰球

拉舒福特根本唔係翼鋒料
佢球感唔係特別好
帶波要頭dupdup望實個波

對比年齡相近辛尼同包皮
人地係邊帶波邊邊望位
球感真係差幾皮

明明天生就係個射手
但daddy鐘意用d大隻佬踢正前
繼續跟daddy踢翼鋒只會愈踢愈沉

sharp? 曼聯後防廢到咁都sharp
仲要shaw係曼聯左路係夾開martial,
次次睇親見到佢都martial都無咩配合

rio vidic vds係可以爭最佳防線
雲迪克踢法似佢炸 盲反都唔會反佢啦
制空屈機 跑得好撚快 身位又勁
防守技術好撚好 又用到波

痴撚線

曼聯球員係原罪 成班00後唔好介意

shaw殺上黎個下最有威脅 對西班牙咪比左球靚波福仔入
chilwell就防守穩陣啲，好耐冇見英撚人才輩出

以前死攬442
林伯都講過
一對強隊 西班牙咁。佢同謝拉特 對住五個世界級中場 完全踢唔到

依家戰術上 進步左唔少
3中堅 又踢過

第一次聽英撚人才輩出

係感動嘅

05-10年大把中堅好過而家雲迪克 個陣個個講聲都有大把盃係身
拉膠都唔入流

邊似

脆做後備 落後打多範 算啦
Walker點都好佢幾倍

個時拉膠都仲比細哨當狗咁撚
個幾年求其數都大把世界級中堅，依家話vvd勁個班00後肯定冇睇過李奧幾次90分鍾絕殺痢狗

右閘的確好難揀 但最緊要中間咪撚用dier 真係好撚廢

咁點解Walker夾開丁力又唔出?

rashford kane sterling
delph ox barkley
chilwell stones maguire walker
pickford

用住d 跑狗中場算啦

拉膠果陣仲左身體質素好 成日都人屌冇腦
但而家比人話最好中堅
真心講句 vvd連 早幾年拉膠都未超越到 講條撚咩
仲有基亞連尼 高甸 經驗技術都好過佢
未來可能會係vvd 但一定唔係而家

因為我世杯印左件tripper

其實邊個講話拉膠係最好中堅...

又黎神化舊人
依家中堅除咗防守仲要識傳波, 轉身速度都有要求
單論防守班老鬼可能好高
但計埋其他能力
VVD拉膠肯定高過晒班老野

已經忘記左100分

睇完barkley唔係好夾隊波

有ox應該唔會用巴克利

你講個幾樣正正係李奧最強既野
轉身 腳上功夫 速度 個幾年既李奧一定最top

我車迷都唔覺得vvd差過jt

更何況係比jt更低一級既rio

個陣堆中堅比較粗之大葉咪顯得佢呢幾項top囉

呢幾年戰術改變咗咁多
根本無可比性

rio fit既話真勁
唔知勁唔勁得過vvd但應唔會差過

vvd踢左大會一兩年啫，你唔可以咁快話佢最top。後防講穩定，基亞連尼 Godin 拉膠 Rio JT呢d全部經得起時間教驗，唔係話VVD差，我早前都開post講過VVD真係利記成績咁大進步既主因，定海神針咁。 但咁快話佢近十幾廿年最佳真係太早

講番英， 哥狗係度教 贏大賽非不可能。
起碼令英國佬肯諗下第二種可能性

有哥狗幫手練兵真係差好遠
起碼其他球會都係諗計破哥狗哩種打法
球員係戰術上都會有唔同程度既進步

3個中場BOX TO BOX做跑狗逼搶好似利記咁
之後有波就比兩翼跑

RIO係果陣都叫腳法比較好
但叫佢做史東斯果種用波都唔得啦
何況VVD防守掂用波又好....

巴打一定冇乜睇熱狗 trippier除咗識罰球同斬波之外根本就係個雪糕桶

Vvd都叫用波好
有冇睇過李奧係西咸一個扭幾個帶返生個波再反擊
冇就收收皮先
李奧個種勁係一出道睇到佢個種天賦同價值
你個vvd踢左幾耐先去到李奧岩岩出道既level?

vvd都叫用波唔好

再講RIO係勁 但係果個年代根本無人會話RIO係最勁既中堅

中堅識扭波有撚用?

對我黎講中堅左右腳比到長波，識比短傳破緊逼已經係頂級用波既中堅

引球推進對中堅黎講根本唔需要

無知真係好撚恐怖

屌你VVD連個頭果d傳波都好撚到位果下先癲
D高波可以頂返哂比自己隊友腳邊

你知最多啦 VVD用波唔好都講得出

而家有邊個中堅可以稱得上穩？
邦路斯？
Thiago Silva都好似膠膠地

未好同可以同李奧比

班尊古賤今撚真係好戇鳩

永遠活係自己世界朗拿度勁過c朗美斯，以前d後衛勁過依家個班100倍之類既廢話到今時今日仲講緊

討論番英撚喇屌

邦路斯喺AC米蘭果陣都好唔穩 不過返祖記又勁番

英撚勁左咁多 好老實講係因為曼城同車路士

車得巴克利only清

利呢

講緊成個青訓體系既模式
最早將青訓改革到同歐陸大陸睇齊既大球會係車路士

巴克痢條垃圾算鳩數啦

波底差，無撚腦。係硬件好，左右腳熟，但又衰在無速度無得好似謝狗咁跑你老母直線盤球。

成隊車路士最唔上見到既就係佢，不過15m，買黎炒都值咁解

格雷打成點

其實英撚黎緊班青訓都好似好勁
好似贏左u17

下面果批掃哂咁濟

體系

賤今撚真係好痴線

邦路斯d長傳又係好好J

但宜家有幾多個關車事

你望下梯隊

曼聯都好似有幾件前面幾好j